\documentclass[a4paper,10pt]{report}


\usepackage[utf8]{inputenc} % accents
\usepackage[T1]{fontenc}      % caractères français
\usepackage{geometry}         % marges
\usepackage[francais]{babel}  % langue
\usepackage{graphicx}         % images
\usepackage{verbatim} 


% Title Page
\title{Génération automatique de devis}
\author{DEWIDEHEM Nicolas}
\date{21 Septembre 2020}



\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents



\chapter{Introduction}
	La société Investithor achète, rénove puis revend des biens immobiliers.
	Cependant, elle perd beaucoup de temps dans la recherche de biens et elle voudrait pouvoir estimer rapidement le montant des futurs travaux. Une automatisation du travail à effectuer est donc nécessaire. La société m'a confié la deuxième partie du travail. C'est à dire qu'il faut pouvoir générer des devis en fonction des devis déjà existant pour ne pas réinventer la roue. Un client doit aussi pouvoir estimer, de manière rapide, le prix des travaux à effectuer dans son logement.

\chapter{Première partie}
	\section{Compréhension des besoins du client}
	
	\section{Etat de l'art}
		\subsection{Les différents types de bases de données}
		\subsection{Les différents langages}
		\subsection{Les technologies web}
	\section{Traduction et choix techniques du projet}
		\subsection{La Base de Données}
	Un stockage des devis existants est donc une nécessité. Il faut donc utiliser un SGBD (Système de Gestion de Bases de Données). Il faut catégoriser les types de travaux et stocker les variable de ces derniers. Le SGBD Postgres a été retenu. En effet, étant donné le grand nombre de devis que l'on va utiliser, les ORMs ne sont pas très indiqué en raison de la complexité grandissant avec un grand nombre de données.
		\subsection{Le langage Python et ses bibliothèques}
		\subsection{Html, Css, Jinja}
		\subsection{L'application WEB}
			\subsubsection{Génération aléatoire des données}
			\subsubsection{Insertion des données}
			\subsubsection{Visualisation des données}
			\subsubsection{Réinitialisation, sauvegardes et chargement}
			\subsubsection{Estimation et Machine Learning}
\chapter{Deuxième partie}
	\section{Gestion de projet}
	\section{Retours d'expérience sur les outils et techniques}

\chapter{Bilan et améliorations}


\chapter{Conclusion}



\end{document}          
